hi 淡友 (762)

元氣巴今日好黑

on9 , 唔撚係玩到轉燈呀嗎

拉住

sorry 開錯左去763 pls